批評還批評 好憎人鬧歌手既一句說話

你把聲本身就唔好聽

話唱功差呀樣衰呀成碌木咁呀都有得補救吓
人地亦可以知邊度可以改善
講呢句真係唔知可以點
而且呢樣嘢好主觀
對住個個都可以講
但傷害性極大

你係啲二打六暗星?

咁咪唔好做歌手囉

你把聲真係好難聽，又平又窄，又冇尾音，難聽到hihi，為自己好唔好再唱歌

我唔信有一把聲係會純粹難聽 好多唱得難聽係關唱功事

但佢把聲本身真係唔好聽
例如 This On9 仔 Bosco

會唔會有人話碧咸把聲好聽？
事實就係事實，靚仔到碧咸咁都會俾人笑把聲
何況香港班傻鳩暗星